{
    "question": "buat rumus microsoft excel menentukan angsuran dari pinjaman dengan cicilan per minggu atau per bulan\u00a0",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "=(average) atau auuto custom",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apakah-pengertian-php-684",
            "question": "Apakah pengertian php ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "PHP adalah singkatan dari Hypertext Preprocessor\u00a0<br>PHP adalah scripting server side artinya di jalan kan server kemudian outputnya di kirim ke client (browser<br>di gunakan untuk membuat web dinamis\u00a0<br>salah satu bahasa pemrogramman website\u00a0",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Opo opo keno! Dadi sakkarepu arep ngopo :|<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-script-yang-digunakan-dalam-php-apabila-dalam-1-form-terdapa-849",
            "question": "Apa\u00a0script yang digunakan dalam php apabila dalam 1 form terdapat\u00a03 proses logika...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "bisa menggunakan if,,,bisa menggunakan case<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "maaf-mengganggu-saya-mau-tanya-hp-saya-kan-ada-memori-telepon-628",
            "question": "Maaf mengganggu,\u00a0saya mau tanya    hp saya kan ada memori telepon, sama memori eksternal, nah memori telepon saya terformat waktu lagi di hubung USB ke komputer, kira2 cara ngembali in nya gimana?\r\n\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pake recovery saja.. butuh waktu lama utk mengembalikannya<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "sory mas, tapi kayaknya gak ada caranya ngembalikinnya apalagi saat usbnya udah tercabut",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jawablah-soal-soal-ini-1-sistem-operasi-berbasis-teks-terdapat-p-316",
            "question": "Jawablah Soal Soal ini    1. Sistem operasi berbasis teks terdapat pada ....\r\n\u00a0\u00a0 a. Novell\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 d. Microsoft Windows\r\n\u00a0\u00a0 b. Ms DOS\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 e. Apple Machintos\r\n\u00a0\u00a0 c. Linux\r\n2. Lapisan abstrak yang terdapat diantara brainware dan hardware adalah ...\r\n\u00a0\u00a0 a. CPU\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 d. software\r\n\u00a0\u00a0 b. RAM\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 e. perangkat keras\r\n\u00a0\u00a0 c. user\r\n3. Sistem operasi yang bersifat multiuser dan multitasking adalah ....\r\n\u00a0\u00a0 a. MS-DOS\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 d. Windows\r\n\u00a0\u00a0 b. PC-DOS\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 e. Prolog\r\n\u00a0\u00a0 c. Turbo Pascal\r\n4. Berikut merupakan sistem operasi berbasis grafis adalah ....\r\n\u00a0\u00a0 a. HP/UX\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 d. UNIX\r\n\u00a0\u00a0 b. MS-DOS\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 e. Linux\r\n\u00a0\u00a0 c. Free BSD\r\n6. Dalam Perkembangan sistem operasi di mulai dari program ... dan dikembangkan\u00a0 \u00a0 menjadi\u00a0 program berorientasi ....\r\n\u00a0\u00a0 a.\u00a0 DOS, GUI\r\n\u00a0\u00a0 b. GUI, DOS\r\n\u00a0\u00a0 c. IBM, DOS\r\n\u00a0\u00a0 d. DOS, UNIX\r\n\u00a0\u00a0 e. Linux, Windows\r\n7. Tampilan Control Panel untuk mengatur waktu dan Tanggal adalah ....\r\n\u00a0\u00a0 a. Accesibility Options\r\n\u00a0\u00a0 b. Printers and Other Hardware\r\n\u00a0\u00a0 c. Date, Time, Language, and Regional Options\r\n\u00a0\u00a0 d. Appearance and Themes\r\n\u00a0\u00a0 e. User Accounts\r\n8. Tampilan BIOS yang di gunakan untuk mengatur power komputer adalah ....\r\n\u00a0\u00a0 a. Set User Password\r\n\u00a0\u00a0 b. Integrated Peripheral\r\n\u00a0\u00a0 c. PnP/PCI Configurations\r\n\u00a0\u00a0 d. Power Management Setup\r\n\u00a0\u00a0 e. H/W Monitor\r\n9. Sistem operasi yang di buat oleh Linus Torvalds adalah ....\r\n\u00a0\u00a0 a. DOS\r\n\u00a0\u00a0 b. Windows\r\n\u00a0\u00a0 c. UNIX\r\n\u00a0\u00a0 d. Linux\r\n\u00a0\u00a0 e. Google\r\n10. Salah satu sifat yang dimiliki Windows adalah multitasking yang berarti ...\r\n\u00a0\u00a0 a. digunakan oleh banyak user\r\n\u00a0\u00a0 b. dilakukan oleh banyak komputer\r\n\u00a0\u00a0 c. digunakan oleh banyak workstations\r\n\u00a0\u00a0 d. digunakan untuk melakukan banyak tugas\r\n\u00a0\u00a0 e. digunakan untuk mengirim e-mail\r\n11. Berikut contoh dari sistem operasi yang bersifat open source dan berbasis teks, kecuali \r\n\u00a0\u00a0 a. Suse\r\n\u00a0\u00a0 b. MS-DOS\r\n\u00a0\u00a0 c. Mandrake\r\n\u00a0\u00a0 d. RedHat\r\n\u00a0\u00a0 e. Knoppix\r\n12. Linux merupakan varian dari sistem operasi ....\r\n\u00a0\u00a0 a. Windows\r\n\u00a0\u00a0 b. C/PM-86\r\n\u00a0\u00a0 c. UNIX\r\n\u00a0\u00a0 d. MS-DOS\r\n\u00a0\u00a0 e. Mac OS\r\n13. Dalam BIOS kita dapat mengatur sistem waktu, yaitu pada Bagian ....\r\n\u00a0\u00a0 a. System Time\r\n\u00a0\u00a0 b. System date\r\n\u00a0\u00a0 c. Legacy diskette\r\n\u00a0\u00a0 d. Primary master\r\n\u00a0\u00a0 e. Secondary master\r\n14. Bahasa yang di gunakan di seting BIOS tersebut adalah ....\r\n\u00a0\u00a0 a. Bahasa Indonesia\u00a0 \u00a0 \u00a0 d. Bahasa Belanda\r\n\u00a0\u00a0 b. Bahasa Inggris\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 e. Bahasa Rusia\r\n\u00a0\u00a0 c. Bahasa Spanyol\r\n15. Dari setting BIOS tersebut, status tidak ada permintaan password disebut ....\r\n\u00a0\u00a0 a. Yes\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 d. Disabled\r\n\u00a0\u00a0 b. No\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 e. None\r\n\u00a0\u00a0 c. Enabled\r\n\r\ndan satu soal lagi \r\n4. Apa Saja produk sistem operasi dari perusahaan Microsoft?\r\n\u00a0\u00a0 Jawabannya:\r\n\u00a0\u00a0 \r\n\r\ntolong tolong Jawablah secepat cepat mungkin karena ini sangat penting",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "urut dari no 1-selesai<br>bddeacddddcbbe<br>produk OS window win98,winME,win2000,winXP,win7,win8<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-ilmu-pengetahuan-dan-teknologi-saat-ini-banyak-dikuasai-o-245",
            "question": "mengapa ilmu pengetahuan dan teknologi saat ini banyak dikuasai oleh umat nonmuslim, padahal al-Quran banyak memerintahkan kaum muslimin mengeksplorasi ilmu pengetahuan dan alam semesta? analisislah hal tersebut dan kemukakan alasannya!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Mungkin karena kebanyakan yang tidak bersungguh sungguh dlam belajar,,,<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kenapa-sih-windows-7-tidak-bisa-update-otomatis-lagi-ketika-diu-579",
            "question": "Kenapa sih Windows 7 tidak bisa update otomatis lagi ?    Ketika diupdate, malah gagal.\r\n\r\nSolusi mengatasinya gimana ya ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ori gk? sejak kapan?",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "virusnya udah numpuk X , hixhixhix ,\u00a0mungkin bisa juga kendala dari jaringan ketika nge update...!",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-jelaskan-hierarchy-chomsky-735",
            "question": "1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\r\nJelaskan Hierarchy Chomsky",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Dalam bidang ilmu komputer, khususnya di bidang bahasa formal, hirarki Chomsky (kadang-kadang disebut sebagai hirarki Chomsky-Schutzenberger) adalah sebuah hirarki penahanan kelas tata bahasa formal. Ini hirarki tata bahasa digambarkan oleh Noam Chomsky pada tahun 1956. [1] Hal ini juga dinamai Marcel-Paul Schutzenberger, yang memainkan peran penting dalam pengembangan teori bahasa formal. The Chomsky Hierarchy, pada dasarnya, memungkinkan kemungkinan bagi pemahaman dan penggunaan model ilmu komputer yang memungkinkan programmer untuk mencapai tujuan linguistik bermakna secara sistematis</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentang-microsoft-office-excel-1-pada-setiap-tab-terdapat-sat-751",
            "question": "Tentang Microsoft Office\u00a0Excel\u00a0    1. pada setiap tab terdapat satu huruf yang digaris bawah. jelaskan fungsi hal tersebut dan berikan 2 contoh penggunaanya ?\r\n\r\n2. perintah apakah yang dapat di gunakan untuk memodifikasi suatu sel? jelaskan langkahnya\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "fungsinya adalah untuk sebagai shortcut, tekan tombol ALT maka setiap objek akan digaris bawahi, tekan tombol yg digaris bawahi dinkeyboard",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-caralangkahtips-melakukan-pemasaran-online-di-google-plus-2-423",
            "question": "1 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online di google plus? 2 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online di socl? 3 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online d- friendster? 4 cara/langkah/tips melakukan pemasaran online di linkedin? \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. \u00a0yang mau di pasarkan di post di G+ , add circle yg banyak.<br>2. \u00a0socl, gak pernah make.<br>3. \u00a0Friendster, dah BANGKRUT!!<br>4. \u00a0Linked in, bukan tempat promosi, kecuali mau promosiin diri!",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-menyebabkan-flasdisk-terfoormat-secara-otomatis-pada-saa-121",
            "question": "Apa yang menyebabkan Flasdisk terfoormat secara otomatis pada saat dimasukan kel laptop??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "mungkin terserang virus lalu selalu ada pesan dari windows untuk melakukan format ketika mencoba membuka drive dimana flahsdisk dimasukkan.<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Biasanya flasdisk sering cabut secara paksa,tanpa prosedur yang benar,maka menyebabkan kerusakan atau gangguan pada komponen komponen/media penyimpanannya<br>mungkin itu pengalaman saya..terima kasih<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}